屌法官只會令香港人嘅形象變得野蠻

余若薇續稱，在2020年，被捕者會逐漸上到法庭，大眾需要有無比的耐性，因為必定有很多案件的結果會令大眾嘩然、令大眾不高興，但她提醒，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師，甚至燒法院等地方，否則只會被視為野蠻人。

法律從業員就係神
唔屌得
人治社會萬歲

潛晒水喇大狀黨

又係泛民班仆街
口講唔好唔好
實際就妥協

如果堅持XXX 只會 YYY

香港人死撚晒啦

公民黨班友仲有無出黎吠？

造神

妥協？

係投降

楊岳橋俾人over佢個dead body咪無人野蠻囉
你找完數先同我講嘢啦，泛民

我只會話香港已經係人治社會

法治完全死亡 政府所作所為無法無天

咁樣講及理解形象會野蠻嗎？

—0–0

激嬲中共到時好大獲嫁

樓主訓醒未?

-0-0

屌你老母呢？